點解周柏豪隻手指咁粗咁長咁大條咁粉紅？

隻手點解咁大我唔知 個鼻哥窿咁大應該係因為佢成日用隻咁撚大嘅手塞落去

咁眼袋咁大係咪因為晚晚同老婆運動

小粉紅柏豪